【WORK ETHICS】知唔知點解黑警咁躁底？

因為阻人收工係好唔道德，差人無得收工日日OT！

你試下老細喺你臨收工果陣先比嘢你做，你唔屌佢老母好撚比面佢。

起底 》樓主$0.5

香港得黑警要OT?

有邊個真香港人未試過喺公司瞓吖，未喺公司瞓過嘅人唔叫得做香港人

我都啱啱比咗$1億你吖，你收唔到咩？